求細matx箱推薦

<$400 有咩選擇? (唔想淨係放到low profile display card)
prefer 薄case (width<15cm)
淨係見到法奧嘅jonsbo c2好抵幾抵 不過prefer 薄case 多過矮case
請出蕉

btw prefer 網店們有嘅case, 諗住上網出list 叫佢哋砌埋
諗住cheap 砌 3500x + 1650s only

inwin 301

要咁薄個case, 得itx做到

SilverStone RVZ03 幾靚仔算熱門

display card一般都有13CM
好有難度

最薄係node202 8cm

1slot都係2cm

width?

厚度

薄身箱打直插架啦

咁佢要MATX
我一時諗唔到

冇人留意到得400筆直即係冇

得$400就唔好要求咁多啦

Silverstone PS15

薄箱一定要用display card延長cable，淨係呢條野都值$3xx啦

叫咩名?

上 sliverstone rvz03
下 姑媽 mastercase h100

全部ITX
你上C2啦